香港蘋果日報娛記Tammy 柒出國際

6:03

"Hello, my name is Tammy. I'm from Hong Kong's Apple Daily. Congratulation on your win. My question is do you feel like owing Emma Watson a drink or dinner to thank her for turning down the role?"

毒果

how inappropriate

面色即刻有變

嫌香港個朵未夠臭

聽到把聲都知係垃圾港女記者

呢句真係好賤

垃圾記者

真係柒出國際

柒出國際

呢d野當事人自己主動提起，就叫講下笑有風度
個記者要人答就變左擺人上台

垃撚圾記者問on9問題

係咪呢個港女記者

【《蘋果》洛杉磯直擊】《星聲夢裡人》最佳電影食詐糊奧斯卡頒錯獎

不撚嬲話香港記者垃圾
恃住有支筆就尖酸刻薄
人地唔配合就唱人

香港之恥, 繼猶差之後又一單柒出國際

wtf

平時喺香港問開啲垃圾八卦問題
出到去咪柒囉

屌,肥婆黎既

成個腦都係肥膏，難怪會問啲咁既問題

點會用訪問娛樂八卦新聞嘅方式去訪問Oscars得獎者架

真係失禮哂

毒果收皮

黎智英仆街死

蘋果最拿手嘅自製新聞

屌你柒少陣當幫忙啦

蘋果記者質素越黎越差
多左做標題黨，錯字，錯文法，無common sense

本報記者有幸喺後台向愛瑪史東問到一條問題，問到愛瑪史東會唔會請愛瑪屈臣食飯或飲嘢，現場唔少記者對呢問題都顯得好開心，可能問正佢哋想問但又唔好意思問嘅問題

條傻西好撚自豪咁喎

人地笑柒你咁都問得出口

咁都有得打飛機

香港娛記好鐘意報呢類 娛樂新聞

邊個執邊個二灘

某部戲某角色開頭找某某
點知檔期不對
由某某頂上

推！
有無人起佢底

屌個肥西個腦係咪真係俾脂肪塞住呀

真心…我都想睇EMMA WATSON做多D…

你係典型香港人放到自己d事好大
根本外國冇人理過咩猶太人
呢個記者問咩問題在佢地而言都極細微
你就成日化到好似好大呀
柒出國際呀
心諗人地連話你柒都廢事根本唔會理

個記者寫左一片文
大讚自己問問題令到全場爆笑喎
有冇人cap出黎

唔想睇佢做

收皮啦 全場恥笑
依家人地網民都瘋傳呀
死井底之蛙 夜郎自大

有無link

過幾日咪又係無人記得

YouTube 下面最多like 既comment

屌 好柒

美極

又係啲以為自己好撚醒既港女

你又未免睇得自己太細喇

有無得投訴

9gag都講緊啦
佢個on9仔眼界窄撚到

佢on9姐
9up猶太人都話無人理
pewdiepie岩岩先比人搞到無左份工

大家睇下片就知
根本係全場不屑咁恥笑
醜撚到

你冇撚野呀？
一個係擺到明話要反猶太人
而香港警察只係用黎做類比冇正面攻擊
加上pwediepie係外國人咁自然多外國人理

你真係以為世上好多人會pay attention to 香港
可惜連位置喺邊好多人都唔清楚
如果而家呢單野你係覺得影衰緊香港
咁點解你又想外國人理

駁吾刀
太on9

你覺得警犬個類比唔係正面攻擊就無問題既咁唔使再講啦

而家唔係我想比外國人理係佢自己走出去柒然後重當無事發生以為自己好撚醒喎

而家已經唔想外國人理唔理香港，而係人地已經理左，仲要指撚住你黎笑，以後香港媒體國際地位（起碼娛記）多得呢個肥閪唔少

唔係以為求其鳩問就唔會有人理呀？
乜撚野影衰就唔提
你689黎架？

求鳩其問咪問下諗住點慶祝，再唔係覺得呢套戲除左奬項有冇爲你帶黎乜嘢得著之類，要鳩問唔難，問到出事都真係香港臭閪先得

全世界都恥笑你同話你臭閪同八婆都可以自我感覺良好以為人地認同佢

7 到

就算件事去到出面放唔放得大都好, 依家猶差同肥婆講/問埋D柒野係影響全體香港人形象, 咁都唔覺為此而蒙羞, 唔識去反省批判類似行為, 同北面班刁民出到去以為自己啱哂有咩分別

你地冇做錯到

柒左就唔好推比外國人知
要臭屎密cump

外國唔係想pay attention to Hong Kong
係pay attention to 柒事，然後將香港同on9 加上等號

係啦係啦
出國屙屎啦臭閪 反正都無人知 RIGHT?

屌你老母做妓者就專業D啦 咪柒係度偷食肉 問埋D ON9問題就覺得 WA無人問我好有POINT 好有料
你同YOUTUBE之前有段森美屌鳩個靚仔話採訪基仔連書都未讀完就比人古SIR條含家產有咩分別?
臭閪!!!!!!!!!!!!

條問題真係好無禮貌，跟本想表達:
唔係妙麗辭演 你無機會拎影后。記住請佢飲野啦。哈哈！

屌佢老母仲係度兜都唔知係咪本人黎 隔離個POST又係度死雞撐飯蓋
我成日覺得有D仆街含家產根本唔應該受教育 OR 要再受教育
你會唔會問奇洛李維斯死哂含家 但你拎影帝有咩感受 正仆街

個波好撚大

美極準備

wa不安

諗住入黎睇圖 我都係出返去先

屌你老母蘋果炒撚左個記者去啦 肥婆真係無撚腦

WA~屌

作為一個國際都會
記者問得出一個咁撚弱智嘅問題都叫正常？
猶太人單野唔大咁德國同以色列出乜聲啊戇鳩仔

原來佢4年前係冇咁肥

香港區內咪大單野囉懵柒
所以得領事館出聲
你有冇見當地官員/總統走出黎嘈呀
低撚能

條女正宗on9 當有趣

你咁叻你叫領事出句聲黎睇下啦喂
傻西
活係自己世界嘅人真係慘，得閒睇多D外國論壇
世界唔係得連登架

咁依家的確係有香港人係國際性場合出醜，做乜鳩有個傻閪係咁話香港人自大

真心好瘀
明明就串緊人執二攤
想人點答

肥膏豬西

佢實以為自己惹到鬼佬鬼婆笑好funny好撚自豪

Emma 開口似想講 oh..fu ck you !

都唔知問黎做乜 以為自己好撚風趣
戇鳩肥閪

炒左佢未

係度兜個位絲打似乎係真身

又以為自己獨醒
宜家上網咁方便就自己上網search 啦垃圾
全世界都屌緊

垃圾港女妓者真係唔知個醜字點寫

垃圾蘋果幾時炒左個豬西

痴撚線

臭閪口音

原來仲要係臭肥閪

個oscar像好似夾實條丁唔俾佢埋身咁

屌真係好on9 低質到

On9當有趣wfc

慣咗 以為娛記係香港惡晒出到去都得

聽口氣 都似啦

屌你老母，7過關家姐，如果係現場真係搵窿捐

【無禮提問暗指Emma Stone執二攤 《蘋果》女娛記醜出國際 】

奧斯卡金像獎頒獎典禮是國際盛事，《蘋果日報》亦有派員採訪，但卻因提問無禮而成為國際笑話。事因，《蘋果日報》女記者提問新出爐金像影后愛瑪史東（Emma Stone）是否要請愛瑪屈臣（Emma Watson，即電影《Harry Potter》中的妙麗）吃飯，因為對方辭演，才令她有機會擔演《La La Land》。

愛瑪史東無奈地回答，指對方是位出色演員就草草了結這條尷尬問題，現場恥笑聲四起。很多外國網民鬧爆《蘋果日報》記者無禮，是侮辱愛瑪史東。

該《蘋果日報》女記者提問時指：「Hello…… I'm from Hong Kong Apple Daily……Do you feel like owing Emma Watson a drink or dinner to thank her for turning down the role?」語畢，現場已經一片笑聲。

愛瑪史東聞言時已經面形扭曲，並且顯得非常無奈及尷尬，並登時說了一句：「Oh！My God！You know what?」然後才表示，愛瑪屈臣做得很好，是位出色演員，稱她是位「Belle（貝兒）」，即新戲《美女與野獸》中的Belle，並指「i think that's all」，意指到此為止，眼神再望一望旁人，再以一句「I think she’s amazing」讚美愛瑪屈臣後結束這次無奈的回答。

唔敢睇第二次

你個腦裝脂肪架？

個肚腩裝腦

臭西

咁記住都無咩用既

柒到

香港d濕鳩記者一直以令受訪者為難而自豪
屌你老母一d大體都唔撚 而家抵鳩死啦

如果左面係1:1 佢應該2:1🤔

痴撚線，真係好厚顔無恥

自以為好笑

youtube有全個訪問
但下面啲留言大部分都講緊呢單野
真係好羞家

好羞家呀

寫投訴信啦

又係呢d自命不凡既死肥婆，屌你老母自己柒就算啦，咩I come from Hong Kong啊，影衰哂

我唔敢睇呀

梗係冇睇十人行

自膠

痴線

點可以投訴？
想搞到佢冇左份工

位唔係咁出

佢老母真係好慘

戇撚尻尻港女

但係香港人好配合

柒事傳千里

屌正臭肥閪

a cunt of this q啊傻尻
你老母就真係冇外國人理啦慒丙

竟然覺得無問題
唔怪得香港咁多讀者受佢地一套

潛台詞已經話你技不如人， 靠人哋唔出現先有獎
好無禮

仲成日用大陸用詞， 小三， 小鮮肉

當然唔會好大事啦， 在場恥笑吓你咁
但一單柒完又一單， 久而久之人哋心諗你國家啲人水準低囉

我都覺得奇怪
點解蘋果有時又咁大陸化
明星譯名都用大陸好討厭
錯別字起碼有五年以上
Manager竟然唔鬧d細出錯？

話自己幽默

唉， 真係影撚衰晒， 屌你老母

我都諗起森美話人心地唔好學人做訪問，問古巨基無乜讀書，但叫人叫佢做阿sir

唔係唔小心 係特登

屌 識佢真人

叫佢收皮 為出位咩都做得出 垃圾港女

港女

I come from Hong Kong
I come from 脂肪 算啦...

好羞家真係

唉 影衰香港

其實件事放係金像獎呀八婆雜誌既話香港人好多會覺得冇問a題仲想睇人點答
香港娛記水平太低而香港偽人又反抗唔到
結果搞到班娛記成日以為自己問既問題係好多人想知好尖銳咁

完全唔識尊重人
香港到底有幾多哩d冚家拎

唔敢睇

豬閪

人地開埋名屌你, 出黎解釋下

點解蘋果唔用翻佢地喺荷里活特約記者

以為自己做緊香港八卦新聞？ ，好撚醜怪真係

唔係反抗唔到 係唔敢反抗

面係人地比，架就自己丟🤦🏻‍♂️

屌 又係臭肥閪

應該係條肥西本人 垃圾

用屎忽諗野
用個閪黎講野

有啲唔想認自己係香港人嘅感覺

英文唔好有冇巴打幫手翻譯問左咩答左咩

巴打讀多啲書啦 加油

死肥閪

右上 已經係聽緊個問題
明顯係個 樣

蘋果不嬲垃圾

Del左當冇事

Emma stone 真心想講 Fuck...

睇微表情都知佢嬲

屌你老母 呢啲肥西港女真係應該直入屠房

lm

蘋果記者係到追緊呢個post

記者朋友你好

又係死肥西

係香港人心態問題，啲師奶OL中意睇呢啲仆街嘢。
柒嘅只不過係人地唔係香港啲二打六，國際嘅娛樂新聞係唔會咁狗，問啲咁嘅西問題。
情況就好似香港啲HR點樣都要為難下你咁。

醜女與王子到底係咪死肥閪
定係係條肥晒嘅契家佬

尖銳問題？
依d係on99唔識尊重人既問題
香港d娛樂新聞就會有大把
因為香港人就係睇人仆街最開心

記者著撚到咁，再行入紅地毯，企喺個獎前面影相？

娛記, 特別係蘋果中意刻薄當有趣
唱9 D星黎賣錢
0專業, 淨係識講下八婆口舌
點知呢次柒到應一應

題外話 有次睇巴士翻側既新聞，個記者問傷者當時意外情況：「有無人嗌救命？」

真係好撚羞家

香港嘅娛記文化係好黑人憎 偏頗，無禮，尖酸刻薄
香港讀者受呢一套唔代表個記者出到去都可以咁無禮
而家聲討下呢班人就岩 希望香港藝人屌返班娛記果陣會有網民支持

D娛記係咪以為搞到個明星尷尬既就係好問題

想學當年 張寶華 問江澤民 一嘢上位 喇肯定 真係 naive

唔覺得係柒出國際woo
反而係搞到個女主角好無面
香港人唔係最鍾意串到人無面架咩

你冇家教咋

記者都著撚到咁去訪問？

張寶華明係夠疆喎，問特首有無欽點係有新聞價值，係求真，點同娛記條問題比，唔係江澤民都唔會發老脾啦。

一直覺得娛記係最低等既記者，問黎問去三幅被，未拍拖就問人拍拖未，拍緊拖就問人結婚未，結左婚就問幾時生仔，無知識性垃撚圾。

娛記根本唔係記者

問音樂人又係果D問題,問演員又係果D問題
班友真係無深度兼無二厘頭
都算!而家仲要咁無禮貌
真係想嘔

同上次意粉有鹼水一樣

想同個記者講:

show some respect,BITCH

有毒果打手list 未？

你都只係一隻死臭閪港女

真係影衰晒